【17年最驚悚事件！年輕男生被鬼小孩騷擾4個月，當大家以為他在炒作時，他貼出了照片⋯⋯】

故事持續更新中⋯⋯

撞鬼，這件事情很多人都是聽說過，沒見過⋯⋯因為撞鬼撞成了網紅的，更是沒講過⋯⋯

今天就要為大家帶來一個在2017年紅了大半年時間的撞鬼分享⋯⋯

他在自己的推特上是這樣寫的：

「我發誓，連續好幾個晚上了，我家的貓一到凌晨就會蹲在我家門口凝視門外，還會喵喵叫；還有我幾乎每晚都會夢見一個小男孩坐在我房間的椅子上，最可怕的是，他還沒有頭！他先是在那裡靜靜看着我，而後會從椅子爬下來，然後一步一步的朝我的床走過來，但是我就無法動彈！」

而據他講述，他寫的這些沒有任何一點誇張或者是博眼球的成分，而是實實在在發生的事。每一天，他都堅持將最新的分享上傳到網絡上...

為了讓大家更能夠身臨其境，我們從主角的背景開始介紹，最後提醒一句，膽小勿入⋯⋯寫完感覺都要做噩夢好久~~

假到仆街

屌你帶D劣文化過黎玩標題震驚全球乜乜，死全家啊你!

幾時有震驚全球
又咩乜乜乜 以為自己好有point？
係到屌人死全家以為自己好撚型
我真係死全家黎搞鳩你咪又係好驚開po上黎問點算
溫書準備考試啦小朋友 係到拎優越感on9仔

他還沒有頭！他先是在那裡靜靜看着我

我都覺得唔似真 但當故睇都好驚

冇頭點看著？

屌你出埋簡體大陸作故仔，目題懶吸引得一半，呢D咪震驚全球標題黨劣鳩文化囉!
你死全家會黎搵我最多咪團聚，駛驚你咩，我個女就黎考試啦，多謝你關心!
自己出D爛鳩LINK上位最唔on9係你!

肯定壓力好大 上黎屌9人減壓
驚個女自殺唔死定第時做雞冇人幫襯？
放心啦自殺唔死咪去做雞或女優最多我幫襯你個女
仲邀請埋你黎睇我屌撚爆你個女塊閪 個女做雞記得搵我

都幾假，利申屎已瀨

屌你收8個負皮仲死雞...我無負皮你架，你自己丟架我都唔洗屌你啦!
一日到黑有咁多神鬼幻想，所以詛咒你你就會慶，我就唔信D神鬼野你咒我都影響我，你撚多D神鬼啦，迷信小朋友!

最驚悚事件喎，D咁既標題都信，CONTENT FARM因你而永生啊!